新策略玩黑狗-大家可以想想新方法

長期帶備
AA膠
泥水漿
豬油
灰水
想想黑狗弱點⋯⋯

去超市買花生油好平

如果要減弱黑dog力量
不分晝夜人海分佈各區
公園散步
天橋做運動
仿效pokemon game

是否可以考慮一下？